有無人覺得同動漫人物講生日快樂好智障

成日見啲動漫pages 一到動漫人物生日就happy birthday to them 勁尷尬
一年365日，日日都出post 同 唔同動漫人物慶生 呃啲毒撚Like
明明啲生日日子係啲漫畫家求其作既setting，大家就當係好大件事。

覺

我覺得同啲marvel撚火影撚係度討論邊個超級英雄同啲忍者勁啲差唔多
邊個勁啲個作者可能自己都唔care, 然後班人係度討論一啲討論完都無實質意義既野

麻煩哂 借一借位

【12港人】【文宣行動】再現香港人文宣實力 令12個手足故事引起國際關注 用國際關注援救手足

有幾十個角色就覺

得一兩個最愛既咪紀念下囉

利申：烏賊娘生日係每個月十號

點解每個月都有生日

因為無人知佢生日

連佢自己都唔知， 仲以為每個月一次

咁岩青森縣有每月十號烏賊日

就變左"每月十日是烏賊娘日"

算二創設定

官設無生日

本身嗰班友都係on9架啦

即係9up

唔覺

哆啦A夢生日快樂

啲game廠會係自己官twitter開tweet話佢隻驚邊個角色生日
然後一堆粉RT返生日快樂
驚廠好毒

睇黎所有二創同人

都可以叫9up

見到你個名同啲Posts 就image 到實現既你有幾毒

畜物台係咁上下
除咗識睇動漫都冇乜貢獻

*imagine

系

d聲優都鍾意咁

講得好

咁嘅思路原創都係9up

我只係記住巴尼陣亡紀念日

你理得人啫
智障得過求淋病幫手嗰件嘢

都幾架